仲有一樣野可以幫手KO藍屍商人

就係用地產公司股東身分要求加租/唔減租，黃店影響其實冇咩，藍店係黃絲制裁同裝修下已經就死，業主加多腳嘅話